### Presentation BDD

#### Memo:

* prendre l'habitude de se renseigner sur comment installer les logiciels sur webstorm

verifier d'être dans server sinon

=> cd server dans terminal .

pour lancer firebase dans mon projet ,il faut penser a l'installer et puis redemarrer webstorm.

=> firebase init

=> npm install-g firebase-tools



Puis on va creer un nouveau projet desactiver option 'google analytics'

on va utiliser le firestore

ensuite commencer en mode test => rêgle de securité car n'importe qui y a accés sauf si on travail avec node.


